朱凱迪上年係沙田保護黑警條片被河蟹咗喎

左膠咁驚？

飯登仔唔敢面對

河你老母支那狗